灣仔間five guy咩料？好多人排隊既？

好出名架

美式快餐店
美國本土分店可以任食花生
呢間唔知得唔得

Can

美國佬係唔係笑呢間野無人食

英國都有但冇咩人食

任食花生 咁好快會收皮

英國食過
80幾蚊成100蚊一個burger
叫個豐富啲嘅都要百二蚊
氣水 廿蚊杯
薯條 30幾蚊
一杯milkshake 好似40幾50蚊
仲有個burger 好撚細個 我瘦撚食左200幾蚊港幣先飽
（我睇過香港個menu 價錢同英國都唔多咁貴）

你問我好食又唔係特別好食
比起m記係好食嘅 最多同burger king差唔多level
講真 麵包 牛肉 芝士 蕃茄 洋蔥 呢啲普通食材可以整到幾好食？

總括而言 嚴重overpriced 可一不可再 排隊去食正on9

係咩 英國食過 好大件喎

花生值幾錢？下欄貨黎
佢啲花生係無味嘅 唔知香港果啲會唔會炒香佢
食之無味 棄之可惜
拎幾粒食下就算

但唔好比支那人知有免費花生 班撚樣一定唔幫襯 只食免費花生霸位坐成日 再剝到成地都係花生殻

potential廢老據點
買杯汽水就任食花生

奧巴馬幫襯開

Five guy老闆係咪Oneal

d香港人又衝去食屎

Dayum dayum dayum

英國食過
個包冇乜柒特別
著條超正

let's do this!